有冇人知第一條女叫咩名? 好似大波靚女版肥娃!

好Q索 痴那線

0:10

肥娃 + 孫慧雪mix 版

篠崎愛都唔識

？

Lm

唔係佢地年代

就等於我唔識肥娃一樣

肥娃唔會唔識，但無睇開